好欣賞蝙蝠俠留在家打飛機

世界要毀滅了，他也算是知道自己的斤量。

反觀美國隊長只有打雜卒同小頭目，對住強力頭目 例如捉走奇幻法師條友 根本美國隊長就無鬼用

咪撚戇鳩啦

DC 狗又贏一仗

奇幻法師係做咩9 大陸西

以前字幕有

就係你呢種人搞到個論壇低質喇